日本自駕遊撞左 點claim保險？

上個月中去左大坂自駕遊泊車撞花左車頭冇報警
還車果日比左二萬yen 事前有係tocoo!買保險 nissan職員話可以拎張收據claim番 但係間公司係日本....要fax定其實香港有代理公司？求claim教學！

網頁內面有個詢問咁既野，你唔問下佢

無報警好似已經收得皮 唔洗claim

之後請透過ToCoo!網頁中的詢問表格詢問申請補助方法。

至於你無報警有無得claim就真係唔知，正常係無，但唔排除咁小事佢會肯俾
下次記得係咪都報左警先啦